慕容公子怒屌香港觀眾

如果唔想click入去幫佢加hit rate既話，大概係到講講：

香港啲觀眾要求多多但係行動力又低，加上個市場本身又細，付出同回報都成唔到到正比，點兼顧到咁多，更加唔好講外國個套。

大家點睇 ，我覺得佢都有佢既道理既，香港某啲觀眾係抵屌。好似佢講字幕果part咁，自己打過就知到有幾啃，短短幾分鐘都煩到你仆街。雖然話係話行得呢條路就預咗，但其實好現實都係睇返收益嚟做人，多人睇多人like＆share，點擊率高，唔好話打字幕，屎都食比你睇啦

所以佢唔係香港人?
btw 7:14-7:33 佢自己已經答左佢個問題
我照打返出嚟比大家睇啦
你知唔知人哋外國 個人口幾撚多億 香港幾多百萬?
差成兩個零嘅時候 你講經咩香港
即係你嘅地理優勢係無 語言優勢無 你學咩人講條件先 學乜嘢講要求先
香港人就成日恃住自己 我係香港人 我好優越

所以 呢位youtuber你學咩人講條件?學乜嘢講要求先
利申:唔識呢個人 客觀意見

段片主旨係岩 可惜慕容講出口 就唔會有人聽

形象已經衰左

一直都好憎呢個on9仔

蠢狗一名

頂唔順佢把聲講粗口

剩係講樣野
外國 1view同台灣1個view都唔撚同價

如果你內容夠吸引，無字幕都有人睇
但你內容唔夠吸引，有字幕/其他賣點都可以吸多少少人睇
內容唔夠吸引，無字幕/其他賣點，係到怪人地唔睇/俾錢你洗？

你明知香港市場細，但自己唔努力掙呢塊餅，咪KEEP住而家咁/唔好做囉
做呢份工明知人工低，你又去做，不過做住黎嘈有咩意思？

個導火線, 就係有人問佢做乜唔加字幕, 然後佢就爆了

如果呢件事發生係其他成熟啲既實況主/youtuber身上, 應該係冇事發生, 例如達哥

佢應該係有啲情緒病, 睇佢開台要面對聊天室都成日好似好大壓力咁,

又話想人同佢傾偈, 但人地同佢講乜都唔啱佢心水, 同佢講笑又話唔想講笑,

最大問題就係佢自己

邊撚個黎

btw 佢咁都有「一千人」睇live?

已經勁過我平時睇開個幾個香港爐石streamer

Amaz

講緊廣東話個幾個呀

大J
屎來母
笑波子
達哥

不是YouTub爸

人地年薪過百萬

佢無料就無料廢話多多

解釋左咩叫把武器飲左碗湯未

咁香港人成日多多要求又唔肯付出係啱喎

收皮啦死狗公

學好D英文咪唔洗對住香港觀眾囉

邊洗去咁遠
學好啲普通話
對住台仔觀眾囉
咁撚羨慕人地個chatroom?

依家真係阿豬阿狗有眼耳口鼻智力有50都話自己kol 同youtuber😂😂

垃圾無人睇
大J笑波子都有小學雞觀眾
連小學雞都吸引唔到就正正經經去M記炸薯條啦

呢條死狗公又係到吠

咁撚多抱怨，咪得拍片囉

Amaz有講廣東話的

過氣實況主

一個人無論點神聖點勁點好睇都會有hater
特別係一開始無名氣,所有人都會睇你唔起,話你垃圾
咁都忍唔到呢班人,點行落去?

其實冇講錯
正如你班垃圾屌鳩香港政府
自己有冇為香港付出先
少少錢都唔比
就連起個三跑 港豬澳都係到拉布

On9?

垃圾mk唔好好地讀書學人拋書包講道理

唔洗問啲觀眾肯定係班垃圾小學雞

[Fuck發奇想]將連登既post聲音化有無得諗？

原來佢諗過開電台形式既live
但推幾野見無人支持就心灰意冷

幾年前report過佢，估唔到條死垃圾仲死唔斷氣
正正經經讀下書增進下自己啦
廿幾歲人仲自稱公子
英文又唔識多隻字
叫慕容廢屄算啦

小學雞市場都好大競爭

唔係話打機唔好
但打機打到佢咁
個人有點自卑 所以有時顯得有點自大

從睇到樓主話佢有道理個句開始已經知係打手
唔洗睇埋落去

邊撚公子,公廁就有

who

睇佢啲人聽唔明廣東話咩

咁都比你知道咗犀撚利

條友打乜撚野字幕 字都唔識多個

外國大把 walkthrought 片係冇聲冇字幕，都幾百萬VIEW 啦
其實可以個 channel SET做外國，再落Adwrods吸外國viewer，
香港台灣大陸既View不嬲係平啲

屌得好

個名咁撚柒，人地話有冇睇開公子都知唔會係你呢個啦

其實屌呢啲好撚無謂，觀眾多垃圾你哋啲所謂嘅網紅咪一樣咁多垃圾
所有種族，群體一定有好有壞，咁得閒屌人自己又做得好好咩，咁嚟屌好小學雞囉

努力完善仲實際啦

咁咪唔好撚拍囉 反正都拍埋d垃圾

一直覺得佢好自我中心
睇唔起人

好撚憎佢 之前睇佢唔識英文條片真係尷尬到 一個智力正常既人應該識既字都唔識讀 三句唔埋兩句就爆粗 好冇放化 好心讀多幾年書先 啊豬啊狗都做youtuber

唔撚識英文冇料轉型, 轉唔撚到市場做死眼中既乞衣市場就屌鳩D米飯班主乞衣, 真係好撚野

好明顯就係唔識做youtuber又要夾硬做，所以先會咁多怨言
俾3個例子，大J、笑波子、Ashly
3個都喺兩登俾人屌佢哋柒、on9、唔好睇
雖然係咁，但係佢哋依然有一大班fans
各有各嘅做法，但係當中冇一個會走出嚟屌歡眾
歡眾就係youtuber搵錢同名氣嘅來源
你屌歡眾，即係同自己份工過唔去；做sales屌個客一樣
為自己嘅失敗搵藉口；點解唔花時間研究點先可以成功？

呢條友正正就係香港廢物人口嘅典範
又要冇料又要懶又要貪錢又要嫌三嫌四
即係搵份正職去做佢又遲到又冇心機做又嫌人工少
所以想靠做youtuber諗住彈性上班同埋想打住機有錢搵
Youtuber每條片背後做幾多功課同後期呢啲佢事前又唔知
到做落發現好辛苦想偷懶，點知歡眾唔鍾意怪得邊個？
撇除外表聲線，淨係內容無聊冇準備、講嘢沉悶都夠死
連字幕都想懶咁你真你慳返啖氣啦

未聽過已經過氣

邊個? 慕容復嘅後人

每次講親香港垃圾youtuber都見到chok清

狗公容嘉亮

之前睇過恥笑佢啲post
屌文盲黎嘅
your weapon contains my soul
佢話:咩話? 你武器飲左我碗湯?
我笑撚到仆街
咁撚唔希罕香港觀眾 我撐佢打機講英文
俾啲外國人欣賞下佢啲才華姐

講到其他工賺錢坐向到就得咁。

收皮啦佢 英文屎到死

點解佢咁唔滿意香港個市場佢唔試下進軍海外

又屌香乜港人
佢自己d小學雞觀眾亂咁講野叫佢加字幕
踩到佢條尾，佢咪發癲囉
好質素片要時間，你出唔到就咪鬼賴人，因為我亦都唔會睇你
客源支撐唔到你，你咪鬼做
找份正經d既工喇

佢真係有精神病

條友英文差都算 理解能力簡直係弱智級
明明隻GAME既劇情仲淺過CCTVB 佢都可以永遠都唔撚明咁係度問咩事
睇見都燥

無用公子就有你份

本人
又扮eq高喇?

呢條友唔係用3dm版outlast2直播咩

算啦哨牙狗

唔關事,chok係無處不在,佢一日有72小時

不嬲EQ低
不過對住你無乜必要爆啫

ON9仔講野洗乜理?

1. 香港少人過外國
2. 佢本身低質
3. 佢啲觀眾多數係小學雞

所以動員力低係正常
加上佢本身冇料 就算付出100% 出嚟嘅都係垃圾
expect有幾多回報？

慕容公子上黎回應大家,你地有咩同慕容寶寶講

呢條低質友咪盞比人插到開花

巧京牙😨

過氣Mk仔讀多兩年書好過啦

邊個黎？

又邊個呀屌

懶就懶啦。 咁辛苦咪柒做囉 過幾日無人記得你存在架啦。

下 仲未死咩?

點解叫自己公子

好心呢啲讀唔成書嘅垃圾賤種狗
咪撚叫自己做咩咩公子啦
咁撚有自信都有嘅
傻閪喳

所以咪有班唔想做野既懶西寧願做支那人，人少就要好似猶太人咁一個頂幾個做既野先可以係國際立足。

名都衰撚過人樣又柒連小學雞都唔睇你就檢討下啦垃圾

等佢出咗名先報導佢講咩啦，求其有條友講啲嘢都post要po到幾時

呢D人真係屌唔醒 係要上黎開Post出醜個下先衰
大家屌撚到佢屎忽開花就岩架啦

啲片on9=小學雞先會睇=觀眾質素低，根本係一個惡性循環。與其怪觀眾不如檢討下自己啲片有冇人咁高質，反省下點解淨係低質人會睇你

鬼叫你用廣東話咩
有本事咪用英文lor 大把市場

議題討論價值，唔代表佢條柒頭講得出有價值嘅言論 對話係雙向嘅，我就覺得佢冇乜料，立埸單薄，簡單來講唔夠墨水，唔係做所謂kol嘅材料

我覺得樓豬似做打手
故意放佢上連登 推佢上位
佢一向都唔介意人放佢上網
佢反而鼓勵人唱佢 等多啲人識佢上位
樓豬你做多左啦

同樣係公子
伍公子真係有內涵好多...

乜水黎

on9

唔撚知醜 可憐

4:28am del緊chat history

好柒

柒頭慕容柒左就潛啦 上返水啦未撚夠狗

佢係咪食唔到小雲個個

人地咪話左冇時間囉

做左幾年都係咁嘅樣，算鳩數啦

呢條死垃圾
不學無術，連game都係玩老翻
英文都唔識多隻學人翻譯
幾廿歲人冇乜成就要學人講態度？

企開D啦垃圾
連笑波子都搵得多過你呀垃圾，企撚開D啦屌你老母

幫你推一個 比人知道你幾on9

幾廿歲人寶寶
十足十活係以前世界果D老MK一樣

以前佢好似固定時間twitch開台打lol 個陣都算固定有千幾人以上 應該係最旺既時候...之後唔知做乜潛左水 心諗做乜鳩 明明係少數twitch lol版人數頭幾位(只限HK) e+轉埋youtube開台玩埋d濕鳩game

以前當技術台都可能得
e+ ? 話題悶 0技術

拚䠋就有用咩
正如 大J 笑波子 做唔到正常觀眾市場 咪做小學生市場
又冇料又想要成果
講埋啲藉口
好心 本身轉數唔係快 講嘢又唔係引到人
做返啲二打六算啦 爭咩主角

邊位？ 古人黎？
淨係識伍公子

其實有咩例子可以証明香港觀眾唔係低質，香港最多人睇嘅youtuber咩質素大家知，但咁低質都大撚把人屌住睇。

慕容寶寶 天氣咁凍 有無飲下 熱soul啊

關我撚事咩 傻閪一個 懶中肯 又冇文化又要懶係冇文化

其實加字幕 真係好普通十正常

香港啲觀眾係乞衣冇講錯呀
好似之前Bomba讚到上天
一收$8就屌到人on9啲片點點點
又要馬兒好又要馬兒不吃草
其實唔鍾意咪唔好理唔好俾囉
又唔係逼你一定要俾錢買
人地唔work唔掂咪乞食囉
遲早佢咪消失囉

只不過講呢啲野的人係佢
搞到件事好似有問題

係佢個人有問題，延伸出其他問題
觀眾係大撚哂架喇，唔撚滿意咪唔好出片做live
俾人鍊住個春袋叫你做架？

利申先唔知佢邊位

自己做唔掂就話啲客閪
有冇諗過人打機你打機
點解你自己做唔掂達哥做得咁出色丫

大撚到係覺得你拍片俾我睇係應份
大撚到要乞住食咁俾啲免費野你享受
都係果句
大把搞創意工業的野都係咁樣沉左
啲人唔岩聽都係因為係由佢把口講

擺片上youtube有人睇佢有views佢有著數架喎
唔係越多views佢越多錢落袋架咩？
既然係咁想從事youtuber黎搵錢點解唔做好啲吸引觀眾？
係咪諗住求其掉條片上去又要個個都睇係應份？
想付出少又要有豐富既收穫，大佬呀你好出名咩
你條片唔吸引就冇人睇架啦下嘛
觀眾問下點解條片冇字幕就爆鳩人
EQ有冇咁低

其實佢以前屌得仲勁，係友都唔係靠開台搵食 所以佢亂屌人當食生菜

又要服務好 又要質素高 so true
就快要貼錢俾觀眾睇 幫佢哋含埋j 咁就叫有良心/清泉啦

伍乞衣之前打機片唔高質，但起碼都叫有心準備遊戲背景同少少文學根底。

你呢啲咪就係乞衣諗法囉
Youtube1個views值幾多錢你自己上網google
唔好諗住禁入去睇仲覺得付出左幾多幾多
人地又賺左幾多幾多

佢做得差所以冇人睇係岩
但佢話香港人乞衣又真係冇錯

仲有 佢好洞悉架

知道TWITCH功能已經唔太完善

亦眼見大J 係yt 客源成功 自己都抽身轉過去用 效法下人地

最可憐就係堂堂一個香港yt 你地係up唔出有一千人睇而又高質既遊戲台

我明白做得差所以會冇人睇
但唔明點解睇免費野
可以老馮要求人乞住食咁做

樓主瞓撚醒未,呢啲垃圾都睇

我上youtube睇片仲要為左你付出呀？
你拍戲呀？洗唔洗睇你一條片俾幾廿蚊你袋？
咁唔滿意咪學人做youtuber啦
諗住靠youtube拍片發達

我覺得佢講得岩 香港人要求高 但唔肯付出 眼界窄
今時唔同往日 香港呢個地方資源愈來愈少 係香港做創作點搵到食 香港人多數係自私既

吹到有人撐我

得啦乞衣仔
講極唔明

幾時有唔比bomba收錢呀

第一你有好野收我8蚊唔係問題
好似連仔當年搞hkg+個vip咁
當年有人屌佢咩 大家都話十零廿蚊無所謂啦
一樣係比錢啦

第二當年屌bomba有兩班人
一班係屌佢垃圾
一班係屌佢收錢
你留意下屌佢收錢個班
其實係bomba班小學雞fans

你班撚屌唔好講到香港人咁孤寒好冇
你係好野就唔會比人一面倒咁屌啦
仲話番人地要求高老馮之類 唔通連批評下都唔得呀
出黎做娛樂業EQ咁低架咩
如果我係bomba就應該再努力拍啲高水準既片洗底
都時收16蚊都有人睇啦

唔好為左宜d垃圾開post啦
佢冇野值得討論

自己廢就廢啦

外國D出名既實況,根本唔洗自己剪片,D FANS自動自覺幫佢地剪精華

佢講得岩,香港人不嬲乞衣

香港人乞衣又點
你能力淨係做到香港市場怨得邊個
一係你做好d ,搵其他出路
一係就繼續整d屎

香港人不嬲垃圾,剩係識壓價

咁無計 根本係你個垃圾台唔好睇

咁你收皮死撚開啦老mk

歡眾

傻閪 狗公

我諗由達哥講呢段野
不過係斯文版無粗口

連登仔一定BUY

乞衣同BILL Gates都一樣視錢財如糞土架